點解gym pt一定會話到你好似有絕症咁

去gym叫你去做個body check
一定會話你太瘦一係就太肥
其實點先係正常？

買完佢啲濕鳩course先會正常

樓主係蠢到唔正常
咁都問

正常香港人 無操過都係唔會係標準
同埋佢個標準係用外國人做準